香港獨立。勇武起義主辦：清潔旺角夜市，人人有責

邊個唔清潔邊個就係鬼

五毛生田繪梨花

五毛侵B

五毛岩瀨健三

post錯

一入呢d post就成版五毛

五毛JR

支那狗死全家
反我=自認自己係支那狗

要拜年 不了

要返工，不了

咁撚on99 既野應該係泛民做開

五毛召喚術

班黑底小服搵完錢
港毒幫手執手尾

會去支持

又話獨立派廢丶冇用
但一見獨立派做嘢就成班五毛丶忠誠反對派死入嚟，佢哋好威脅你地咩？明明係垃圾喎

清垃圾

佢哋係垃圾嚟，講咗兩三年都未獨立到
愛爾蘭人由1780年講到1948年先正正式式獨立自主好撚廢